岩岩聽坂本龍一既歌..........好........L正

有無同好
佢啲音樂好好J

細個成日loop佢首merry christmas mr lawrence

坂本龍+宇多田光

Amore 都好正
我覺得佢比久石讓正

同路

如果現場聽Merry Christmas Mr Lawrence
你估會唔會好正

同你講完就即刻聽緊 都真係幾正

呢首都正呀

唔錯唔錯

仲有無同好

因為宇多田光先識依首歌 有一排係咁聽
過左幾年之後聽RTHK有聲好書 靈山又係用依首做BGM
跟住又係LOOP左一排
真係好正

特發
好似黎緊真係有坂本龍一concert

喺國際地位坂本龍>>>>>>>久石讓好多

岩岩Facebook look到
快過頭唔見左

香港唔會啦
同埋坂本近年都係做ambient 嗰類多

你講嗰個應該係milkx

搵得番

依個version

留名

佢既任何version都好正

仲以為教授親自嚟香港

佢同 alva noto 合作個啲超正

親自就應該唔會掛
試下問下先

識貨

中間嗰段poly chord將前段嗰種失望、哀傷突然轉絕望，完全展露咗巴別塔眾角色嗰內心情緒

坂本龍一每一粒音，都好可以表達到個種感覺出黎

KoKo係坂本為JR日本郵政寫嘅歌。
成首歌雖然平淡，但就好好描寫出人在別地嗰種孤寂

問左個concert啲score係坂本龍一比
唔係啲人自己編曲
有啲興趣想去聽添

咁樣都唔錯喎

夜晚聽都好有feel

係呀
唔洗成日都久石讓

Opus應該係教授比較有童話色彩嘅作品

The Last Emperor

merry christmas mr. lawrence

Andata好似坂本寫俾自己葬禮上奏嘅別曲。
其實Async依隻新碟哲學意味好濃，用音符探討生同死

依段仲有尊龍，靚仔到呢

有無人都有興趣聽個concert
有16/17隻歌，全部係坂本龍一到拎番黎
我應該會去呀
諗起都正

輕輕一推

得一首好聽上神枱

咁又唔係咁講呀
啲chord progression啦，interval，dynamic 都可以表達到個種情感
同埋上面都share左幾手，何來一首

merry Christmas mr Lawrence 固然好聽

a flower is not a flower 都唔錯

last emperor, rain

都好鍾意

要睇下佢先前套紀錄片

好似拍左好耐下

之前睇左佢部紀錄片
好欣賞佢對音樂既執著同熱誠
記得有一個場景係佢要收集一d關於自然既聲音做sample，仲專登去左一個森林採樣

Thousand Knives

得一首好聽你都講得出

森林果段真係幾深刻

識人識坂本，其實佢近年已經偏向沉醉探究音樂嘅本質，多過去開一啲大型concert去表演自己膾炙人口嘅作品

我哋圍內人成日都覺得坂本雖然國際地位大過久石讓好多 (甚至唔少音樂人視坂本為icon)，偏偏佢唔識學久石讓咁去cap港女條水（久石讓揾嘅錢喺音樂界數一數二），反而不斷去搞一啲實驗性嘅concert，要親自去r funding而唔抵

同佢講嚟都嘥氣啦

問左多啲details喇
佢地係獲得坂本認可，譜係坂本比佢地
而家買飛到15/9有discount
大約有17隻歌
我買左一張毒撚飛
巴絲有興趣就搵佢地
好野齊分享

正到仆街
好想聽佢concert

我

Facebook問佢地再留飛
佢地話啲飛都去得算快，特別啲貴位

你留咗飛？

留左喇

今夜去問吓先

有啲期待，香港好似未試過有
多數都係merry christmas arrange 版本
而家專係坂本龍一

港女有機會見識多啲
唔洗再做大鄉里

識人識佢

好鍾意依隻album

應該無一隻album 唔正

ymo

問左concert仲有無位未
知音人

唔知場concert會唔會成班港女狗衝

仲要黑白
太正了

YMO太經典

我啱啱先問，唔知仲有冇位呢

留咗張喇

香港少有佢既concert
雖然唔係本人黎

仲留到位 好感動 有無手足一齊去

留咗位了

不喜勿插
記錄片我覺得麻麻
定位太模糊
全片大篇幅介紹教授成名既歷程
竟然冇提教授背景
家庭關係自細識好多思想家（作家、哲學家例如柄谷行人）
教授一路同呢班時代最前端既人玩
又完全唔提教授後生參與各種社運
高中同大學咁重要都唔提
做配樂前既音樂經歷又冇提及
連YMO都輕輕帶過

偏偏套片又咁大篇幅放係「以前」
只係福島反核同患癌呢兩part係有誠意
可惜眼高手低篇幅唔多

搞到定位好古怪，唔似比fans睇
比陌生街客又更加唔似

利申：有睇自傳

近年最鐘意「怒」呢隻OST

其實你講嘅都啱，套Coda似係Async依隻album嘅behind the scene多啲
反而因為coda令我更能夠感受Async依隻碟嘅每一首歌

我買多咗一張飛，想請知音人去

近年嘅話點都要提一提the revenant

Exactly

我入場睇coda前仲特登重溫左次自傳
太熟書搞到套片講舊時既位都覺得悶

但我已經留左位了😂😂😂

睇黎教授有好多粉絲

我同個團都有keep住傾緊
佢地$250得番幾張
反而$180仲有好多

大家都竟然買靚位

Coda嗰導演editing好麻麻，剪到好零碎。嗰ending完得好突兀。

突發聽到個消息！
個團個負責人話，如果今次concert銷路好好的話
佢地下年可能會再搞，同時會請教授黎
佢地前排同教授email, 教授有興趣

台灣好似好受歡迎

受歡迎還受歡迎，但論紀錄片手法，嗰導演太新手，成套coda所表達嘅嘢可以豐富啲同有方向啲
當然Coda本身都有好多啟發性嘅地方 e.g.
經歷海嘯後走咗調嘅鋼琴

正呀呢個

咁唔知買唔買到飛了
不過

低調啲
係都唔洗同班打卡嘅搶飛

竟然有知音人

買左兩張了

btw佢咁多隻碟聽邊隻好

今次場concert唔會黎
係下場
真係唔洗同打卡搶飛

915公開發售喎 點留位

自膠 原來係內部

出年搞得成既話
有心就一定要今年有買飛可優先

香港地卜場好難，又要夾教授個期
我地幾想都好，都一教授肯既

今年有買飛可優先岩呀

有儲佢既碟
第一隻佢既碟就係Furyo，即係Merry Christmas Mr. Lawrence既歐版
仲記得係信和地庫搵到隻全新個陣係有幾開心
但老實講如果冇聽開教授既音樂／呢類型就未必啱每個人口味，唔係ost既同早期音樂更加難入口

所以打卡愛石讓

隻Sweet Revenge 超正
成隻碟都正

同David Sylvian合作啲歌又係要唯美，兩位八十年代美男

之前向大會堂睇過一次，水準極高。

呢個 live 如果係坐上客真係有今生冇來世。

佢首Merry Christmas Mr. Lawarance 第一次聽果陣 真係喊出來

優先飛得返最後一張，仲要係最後一行最邊位
睇落都係等到公開發售先買了

咁快？

同埋當中滲透左佢對死亡既睇化，唔多唔少都係經歷過癌症有感而發。

佢啲音樂真係要有番咁上下經歷
個感覺就更重

呢到有幾多人買左飛
到時可相認

有冇睇佢套紀錄片？

金鐘M記version2之上環文娛中心

Merry Christmas Mr. Lawrence成隻album都好前衛吓，普通人聽可能唔係幾接受到
前排Call me by your name攞咗其中一首做soundtrack, 又幾夾套戲

笑左

首merry christmas前排聽fusion chamber orchestra 佢地有玩, 個piano 彈到一啲都唔好聽

完全無個味道出黎

唔知係我主觀定點，我硬係覺得Merry Christmas Mr Lawrence要由教授自己彈返先有味道

梗係啦！無人可取替

古典結他版其實都幾正

根本係首野正

係當年佢係好前，以至第一次睇套戲個陣都覺得有少少唔夾
一聽ost就不斷recall返ymo既歌

教授當年個 zero landmine 都唔錯。

我都係近期先留意到教授
之前都係久石讓
聽太多，悶悶地

有次向天台聽住呢隻專輯幫 d 花換盆非常之唔錯。

個時睇末代皇帝就開始迷上左🤤🤤🤤

題外話
教授有份既ymo都唔錯架
經典既rydeen

兩年前開始聽教授 第一次聽MCML就loop到而家
一聽個intro就覺得周圍嘅空氣都沉澱落嚟

教授嘅音樂好有靈魂 佢作嘅曲往往動機十分純粹
情感自然流淌 有別於久石讓嗰種刻意雕琢堆砌
唔係話久石讓唔正 但係教授係藝術家 久石讓最多係十分出色嘅匠人

btw bibo no aozora 真係神曲 中間教授式嘅harmony越聽越有韻味

坂本龍一 = 藝術家
久石讓 = 匠人

個concert 有呢bibo no aozora 呀好似！

除咗佢啲音樂，有冇人覺得教授嘅fashion sense都好正
佢個中間分界頭同副眼鏡

一直都覺得教授係天才 舉輕若重 用好嘅簡單旋律就可以做到深入靈魂嘅震撼
the last emperor 幾個notes 3236 2125 就將嗰種被命運玩弄嘅宿命感完美展現出嚟
呢首仲要係一星期內作幾十首入面嘅其中一首 呢種才華真係唔講得笑....

咗訂飛了

訂咗

細個果陣唔識野，大個再聽返好好聽

有一眼我覺得好似周星馳

位已留 準備毒自一個去
通常我係睇完一套教授有份配樂既電影
再loop返首配樂 即刻好似好多電影入面既畫面係腦入面回放咁
好正

又係白色頭髮，個型又似

唔敢想像

教授後生果時
不知靚仔過幾多明星

依家先睇到依個post
我幾年前已經有聽佢嘅音樂
ymo 時代嘅東風呀雷電呀
電波啲就鐘意 Riot in Lagos
普通啲就鐘意聽 音樂圖鑑 成個album
sad 啲嘅就鐘意railway man
仲有一首
我好鐘意係獨遊果陣時聽嘅to Standford
最經典大路上面都講過我就唔再提啦

BTW

君に、胸キュン

睇記錄片
有個導演要佢即時改
跟住現場錄音拍埋
好癲

除咗merry christmas之外， 教授七八十年代果啲電音都好精彩
b2 unit， 音樂圖鑑
有咩人可以玩鋼琴同synthesizer都玩到咁癲

過激な淑女

佢啲衫係咪高橋幫佢襯？

呢張真係好似周星馳

堅似咖

頂

YMO時期就一定係喇
高橋近幾年都係Thom Browne style

高橋呢幾年啲髮線

君に、胸キュン個mv真係好撚失控

好鐘意坂本龍一
個人最鐘意係東尼瀧谷隻碟
睇埋套戲
個種孤獨感真係呢

好好笑

有冇人知究竟當時佢哋係認真定搞笑
仲記得當時表現呢首嘅live， 教授係鏡頭前面好明顯地唔妥細野

星仔呀星仔，接力接力

仲有呢首 次次去到3:04果度都笑到仆街

好正呀

其實仲有其他碟係另一個櫃同電腦
有d上網買左其實都好想搵番實體碟黎儲
最想搵哂所有佢有份做配樂既電影
佢d音樂真係好正
有隻the sheltering sky我都好鐘意不過冇影到
睇左CODA佢提到自己好鐘意the sheltering sky入面某段對白，我睇到好有共嗚，因為我第一次睇個時都特登cap低左句對白

好多識野巴絲

巴打
你有啲碟係收藏？

早排去台灣誠品， 有成欄都係坂本龍一嘅cd／黑膠

巴打有冇D ALBUM/電影係特別推介

自從睇左CODA先認識 只係聽過D熱門歌

係呀
有d買左番黎冇開過
部分係itunes買落黎之後見到實體先再買黎儲
音樂圖鑑, 1996, THREE, 一命, 仲有其他都有買到碟
好多都係amazon自己訂番黎
咁多隻live碟最鐘意the best of playing the orchestra 2014
不過我大部分收藏都係佢玩orchestra個時
YMO反而少聽
因為我本身就係因為鐘意聽電影配樂先認識坂本龍一

依隻碟都好正 頭先都見有巴打講！

電影：
東尼瀧谷
一命
怒（最鐘意！）
末代皇帝
The sheltering sky
我個人比較鐘意以上幾套，套戲本身好睇，加埋佢配樂係一絕

Album就
The best of 'Playing the Orchestra 2014' （呢隻會難搵d）
async （有睇coda or Live in new york 就知）
星になった少年Shining boy & little randy
THREE
BTTB
音樂圖鑑
Casa
以上幾隻都係我不斷會loop

J出血

Thanks

比起orchestra 版本，我更愛Sakamoto Trio 版的 The Last Emperor

收錄在Three 入面

我都係
但我鍾意trio 1996多啲
2012嗰小提琴手有啲奏唔出水準

1996好正
好鐘意rain

Trio 1996成場concert

要用youtube app先睇到

教授既tour點解唔黎hk

$250門票賣晒喇
各位巴絲有興趣快啲去買飛
到時可以黎個金鐘眾會之上環文娛中心
好似樓上咁講

你仲follow緊啊

今日入數 到時有機會就相認

250飛有冇劃位嫁

係呀
佢地會唔會覺得我煩咖

要影相

有呀！佢幫我揀位呀

佢哋多謝你都嚟唔切啦

如果係久石讓
爆左喇

觀眾都唔同
去聽坂本嘅人係因為坂本
去聽久石讓嘅人大多因為宮崎駿

仲有無飛
Btw坂本龍一之前唔係生癌咩，唔係好覺會請到本人飛嚟飛去搞concert
再btw，有無人有類似坂本龍一咁嘅質素嘅音樂家介紹下

有飛呀，去問啦
我幫佢地招多啲既絲咋

係咪得返180？
咁等公開發售算

energy flow 先係神曲
btw 佢之前套記錄片好好睇

係呀！
我地一齊公開發售買晒佢
再炒黃牛

世界級

入左數 但佢話有飛再通知我 姐係成功定唔成功😂😂😂

依首正啊

我都問左
佢話內銷門票城市售票網未比佢地
所以當佢地收到
會再定一日比飛wo

哦 咁姐係可以當ok啦 嚇死😂😂😂

教授出場正到暈

即刻想買返枝Asience嚟洗頭

買啦！洗完變周星馳
而唔係教授

教授早期隻 the end of asia 都好正，糅合左東西方古典傳統，當時資訊唔太發達，企向唱片鋪對住隻碟封面十五十六，最後買返屋企搏一搏，結果係全單收貨。

教授 x new balance 。

beauty呢隻碟都係集各家大成嘅傑作 不過真係唔知本地邊度有得買

兩首好鐘意旅行聽嘅都市曲風

係咪要開過教授fans club

大家有冇買今期Milkx?
坂本龍一親口話希望下年5月親身喺西九搞音樂會

西九高唔過到星期日都未知

教授唔好走數呀, 有生之年真係好想睇一次

好驚教授個病...有得睇真係要睇咗先

佢黎一黎都好多錢要比
真係香港管弦樂團先做到

我諗佢就算嚟都唔會係同樂團搞㗎喇，俾盡係Trio嗰個規模
教授都唔重視金錢，你估久石讓咩

17/10場concert
教授知咖
你估大回響啲會唔會增加教授黎既信心？

教授知今次場concert 入場人數5成都無
咁佢仲會唔會想搞丫拿？

現場聽到教授既話
死而無憾了

會唔會佢知香港有人為佢做concert
佢就有興趣黎
點知香港人入場率低到喊
教授心諗都係不了

本尊黎點同
佢既fans base其實都好闊下

嗰訪問佢係話“應該會”，我諗大機會掛

本尊同人哋玩佢嘅歌差好遠

久石讓一秒就搶晒啦
教授佢都淆咖

因為Asience聽佢

個團個個人都有同我講
佢地都有問過教授下年如果邀請佢黎，有無興趣
教授都話有

教授
久石讓真係好誇張

成日以為merry Christmas mr lawerance 都係千與千尋

屌你

香港地有港女fans base一定有錢途

都就嚟70歲人喇

識久石讓咋麻佢地

教授都係毒撚
唔識哄女

樓主咁上心，係咪搞手黎

氹得掂麥當娜

我都有懷疑過

係要篤爆人

麥當娜哄教授咋

洗唔洗比歌list 你地睇下

我想要多張飛

鬼知你咩名咩
要既message 我啦

Agger

如果真係教授本尊黎香港，唔洗你上連登宣傳，到時一定買唔到飛。

點解會入座率5成唔夠？因為個音樂會係香港樂手cover坂本龍一。並唔係本人親自演奏。

所以樓主你不如focus 係介紹香港班樂手啦。我諗坂本好多人都識，但佢地真係冇人識

有見地
多謝巴打意見

我地同時有個諗法係，唔想因為樂手而去聽個concert
係想個concert令到香港人想黎聽
想令到香港人有多啲選擇
香港人已經好少選擇

我都會呢一兩日出一個真post係facebook
介紹下我地既樂手
同歌list

下年搞得成教授親臨既話記得比我地優先買飛

好多細節要傾
不過一定呀！唔會比人炒
我地公開賣飛喇

歌list

Snake eyes
Wild Palms
Amore
After all
Bibo no Aozora
Acceptance
Bolerisch
Blu

Rain (I want a divorce)
Sheltering Sky
Yae no sakura
High Heels
Revenant
Wuthering Heights
Happy End
The Last Emperor

Merry Christmas Mr Lawrence

fb link 呢

關於個concert

買飛就呢到

仲有$250位置

可以黎買多支持下

感激搞手！已買飛支持！

多謝你

連登比高登更有愛

我都買咗啦
到時唔準笑我一支弓嚟

買左飛 一條友

好多一枝弓咖
放心

好多都一個人
欣賞音樂咋麻
怕什麼

多謝大家支持

訂左飛 但佢仲未通知我咩位 是咪正常？

有得自己揀位㗎喎

你係買咩飛？$250無得揀
因為係晒中間
$180就可以揀 啲位偏啲
我地要去城市售票網拎飛
到時會約9月尾取飛
以免17/10個日堆晒係個到
搞到好似政府咁

買左內銷飛既大家放心！
我地係會通知你地拎飛
放心放心
唔係伏
比左錢既就一定有位

我地呢個星期會拎飛
應該下星期會約拎飛咖喇

shining boy and little randy首theme，聽下鋼琴version，超正，另外有首solitude都正，仲有首blu，seven samurai好多都好正

佢個d歌，好多來來去去得個幾個旋律，開頭聽覺得悶，但聽聽下會覺得比其它歌耐聽

個種味道
咩時候聽都岩feel

Concert song list :

Snake eyes
Wild Palms
Amore
After all
Bibo no Aozora
Acceptance
Bolerisch
Blu

Rain (I want a divorce)
Sheltering Sky
Yae no sakura
High Heels
Revenant
Wuthering Heights
Happy End
The Last Emperor

Merry Christmas Mr Lawrence

講得好

望下台上啲女仲好

仲等我on99上咗網買飛添

內銷飛180買晒喇
要上網
上網都剩番唔係好多

梗係買250啦

所以點都要上網買

我聽開坂本龍馬既歌 都好L..........正

聽緊 南條愛乃

買左180

多謝巴打

其他巴打想買飛
又想要前啲
售價網差唔多無晒
但內銷仲有
可以搵我呀facebook page

$250內銷係無晒咖喇

幫推...順手問下邊度有多啲教授嘅碟買 成日搵唔到

我覺得日本訂係咪會易啲
我去日本有好多佢既譜
易搵好多

推

行下旺角啲二手舊碟鋪囉
不過實貴

香港無野唔貴

講緊買隻二手ost 都要三百up
不過我都懶得再搵所以個時照買咗

有時又費鬼是搵
貴炒炒
慳左啲時間

為左呢隻
我地專登搵中樂黎玩呢一首

你哋點睇教授嘅演技😂😂

佢係一個演員
臨時演員都係一個演員

而家城市售票網前半場得番22張飛
係晒側邊
如果想要前半場中間，我仲有啲內銷咖！去facebook page 搵我啦

個場係咁

如果...只係如果...下次教授真係嚟香港，今次買咗飛嗰d下次可唔可以優先買

如果，真係如果，梗係可以啦

如果比我地搞既話
我怕龍頭大佬拎左黎做
又要搶飛

我係一個唔識音樂既人
剛剛去左睇展覽
現場播緊有人彈琴既音樂
好舒服好好聽，問人先第一次聽坂本龍一個名
我都打算慢慢聽下佢既歌

教授嚟得起碼博覽館文化中心西九啦
個規模同上環文娛中心show 邊有得比

一定文化中心咖喇

慢慢去欣賞
唔一定要識
用心去聽就得

教授都講到明好大機會去西九

教授fans真係要買今期milkx睇

有升解舞台效果

邊度買飛

城市售票網
西方器樂
就會搵到
或者去HKModernSO facebook page
搵我地買內銷飛
因為仲有少部份前場
$250就賣晒了，只有售票網有

係咪可以經你買中前排$180?

係呀～facebook page 搵我

想搵隻碟

邊隻

今個禮拜拎飛 ?

我呢緊呢個星期會去拎
諗緊邊到派飛好
男廁

金鐘m記

咁耐都係一個巴打講Energy Flow

我嚟

我地決定左幾時派飛喇
收唔到facebook/whatsapp msg話我知

收到啦，你本人派飛？

不是

大家仲想買飛既仲可以買呀！

唔得閒，要等當日拎飛

放心唔係我本人個日
到時大家係台上搵我啦

你有份上台演奏

係呀

玩咩樂器

一講就知咖喇bor

鋼琴

咁又唔係

有緣你就會知咖喇

怕咩畀人知

我係指既其中一個

我鍾意呢首～

仲有要睇佢套電影

今日買咗依三隻舊版

你有幾多隻教授碟？

六隻ja 唔多

作為登仔係應該聽呢首
我懷疑聽多幾次會有自殺傾向

因為首歌走左去買村上本 萊辛頓的幽靈
好多篇都好好睇

終於碌到有人講energy flow

我都係板本迷 原來有咁多同好！

王菲-如果你是假的

到時相認

而加都成日loop

我彈你聽

聽日見！

聽日見

無買到飛

等佢本人嚟個時再買飛睇囉

買咗飛但係明天有事去唔到

Urbtix 仲有得買
無晒$250咋

咁多位巴打一陣見

入咗場了
樓主係邊

咁多位巴打喺邊

樓主係咪Harp

最尾merry christmas有啲失望

應該自己編過曲黎？

Btw 好精彩

好似有啲mistake

彈得麻麻 同埋中間係咪彈錯咗
不過末代皇帝就好精彩

sheltering sky 都幾好

下半場突然轉差真係

Sheltering sky
Last emperor
八重之櫻
呢幾首都好正

係rain同Merry Christmas mr lawrence 有d失望

末代皇帝開頭個到都有少少差，後尾正常番

revenant唔夠喉呀

有幾下入得有啲亂 但下半場嘅sound balance值得讚

我音樂底子差 覺得最尾無咁順耳 以為編曲問題 諗住各花入各眼😂😂😂

末代皇帝前段聽到有個位好似失手左
聽Amore有d眼濕濕

Btw,第一次聽坂本既音樂現場，全夜來講係好正好享受 thanks

我運氣好 買到e個行 坐得前真係好正🤤

好多囡囡入場
台上面都多女仔

你坐係我正前面 我f行樓梯位

相認 我就係綠色衫條7頭😂😂😂

我個位好後，但幾正，側邊都無人

小小意見

第一次既業餘演出，絕對收貨
坦白講比想像中好
作為香港人，好明白一大班人放工放學夾野練野有幾難
上面都有巴打講
各自有一定既Mistakes
樂手方面特別係Cello真係唔夠齊
Pianist係After all定Bibo no Aozora有下揭譜大聲到嚇親

總體黎講真係唔夠投入(唔夠認真)
例如好多Players面部表情多多
同台上下打眼色Say Hi咁
玩The Last Emperor果陣有個violinist竟然失笑

Session 2 Yae no sakura開始Sound balance好好
Byron好搶眼，超出預期
希望大家下次可以做得更好
一齊努力，向全世界證明香港唔係文化沙漠

但老老實實，觀眾真係有D失禮
短褲涼鞋唔夠尊重，呢樣都算
大佬好多人演奏中大聲揭場刊
郁身郁勢整古作怪R痕R出聲真係幾annoying
我前幾行有條o靚仔係咁講野又o索鼻
如果冇紅字可能頂佢唔順開口話佢

仲有最接受唔到放遲到既人入場
呢樣安排真係要認真度度

總體黎講值得再買飛支持既

觀眾拍手拍到亂曬 pianist 出果時竟然停咗掌聲

Wild Palms果陣有對遲到男女行去頭幾行
哇頂你個肺嚇到我

觀眾劇場禮儀超差,衣着超casual,後排有對couple拎住一大堆嘢遲入場重撞到我個頭 拍手啲人又亂咁嚟
樂團整體以業餘角度睇已經唔錯了,有樂手笑場不過我接受到,
壓軸嘅merry christmas mr Lawrence的確失色,但我依然好感動

希望有機會聽到教授嘅live
勿相認

好撚好笑，見到有對母女，去到戲肉，臨奏last emperor個時走左

session 1個時，有好多首演完都無拍

遲入場放人入黎呢下真心難頂

遲入其實好唔尊重人 又會影響到班musicians
Btw下次個場近小小就好 tko入去好遠🤤

我後邊有人奏完amore 先入
咁遲都仲畀人入嚟

我忍唔住拍手啲觀眾先識

千其唔好妄自誹薄覺得自己規模唔大就鬆晒規則
雖然文化中心都冇話要打呔先比入
但短褲涼鞋真係太過份
完全唔尊重場合同台上演奏既人

你地有咁專業既團員
好清楚全世界都冇遲到入場呢樣野
即使衣著難控制但遲到一定要企硬

多謝大家黎睇呀
可能會令大家有少少失望
但大家留言都收到晒
我地會繼續努力咖
Merry christmas 係無arrange過，可能個balance 有啲唔好控制得
抱手

如果再有機會的話，想聽shining boy & little randy

我都係咁話

要抖下先

呢排較忙冇追post
以我所知廣東省都有唔小教授fans
上coda果陣係有班人專程黎香港睇
我係電影中心同幾個都吹左二句
如果再搞可以嘗試下係呢方面宣傳

另外教授本自傳《音樂使人自由》
係中國既書城仲有Hardback賣
各位巴打未入手又唔介意殘體可以考慮（繁體就絕晒版架喇 ）
淘寶應該有

本自傳好值得睇架
Fans有興趣既內容都covers晒
細個學音樂既經歷
成長、讀書、社運、朋友私生活
可以一窺戰後亞洲最潮既思想
Coda既份量大概只係本自傳既trailer

香港誠品有繁體版

係童年至學運時期
教授既生活文藝色彩都好濃烈
細細個呀媽已經帶佢去聽d獨立前衛音樂
同學 朋友圈子又有猛人

有個同學做到內閣官房長官祕書長

冇記錯既話
教授係佢面前班門弄斧講笛卡兒

唔應該比較呀 兩個都正

初中傾笛卡兒同佛洛伊德果個係楠瀨良
升同一間高中
楠瀨係學神，楠瀨老婆係女生第一
教授寫過情信比楠瀨老婆

高中三人組
1.鹽崎恭久
2005年擔任小泉純一郎內閣外務副大臣，2006年9月26日擔任安倍晉三的內閣官房長官，2007年8月卸任。
2014年被任命為第二次安倍改造內閣的厚生勞動大臣

係內閣閣員

2.馬場憲治
係石川小百合老公

係學校同班高中老師飲酒
放假同老師去滑雪溝女大學生

教授高一有個大一年既學姐同教授表白，比教授拒絕然後自殺
高三 三人組主力搞罷課
罷課四星期結果學校取消校服校帽考試

佢老豆本身都猛料

仲以為嗰concert完咗，你都跟住消失添

點會呀

Concert前一個星期，連上黎既機會都無
攰到死

怕你地覺得我地唔好
放棄我地咋

唔會嘅
幾時再搞下一個show

搞完呢個，暫時未有planning住
有諗過hanz zimmer
但hong kong phil好似會做
同又要一大畢錢

哇正呀
考慮埋john williams

咩都係錢錢錢
得個想字
正苦都唔support

搞個show 要嘔返錢出嚟㗎咩
圍唔到皮?

打唔到和呀今次
要蝕錢咖

唉，慘

如果今次有人覺得唔錯
下次搞有sponsor 既話
都搞到
如果唔係要諗下計仔

有無大財團有興趣

加油
下次有show 會繼續支持

試吓玩梅林茂啦
淨係玩王家衛同Tom Ford套A single man加埋十面埋伏已經吸引唔少文化人入場

可以諗下！
都係睇錢做人

其後!

呢個Version既The Last Emperor都係經典
有冇巴打有
"SAKAMOTO PLAYS SAKAMOTO" concert at NHK hall 04/10/1988
呢隻碟?

有冇爸打覺得the Revenant成套戲嘅soundtracks好高質

最鍾意依首

個日有一首係revenant

搵到展覽聽到果首了
merry christmas mr. lawrence
請問呢首係咪佢經典之一
好好聽，好舒服，但唔知點解成日聽到想喊

差唔多最出名個隻咁濟啦
連套戲都係經典嚟

自己勁鐘意The Last Emperor
覺得係最好既電影配樂之一
每次聽到都自然浮現出畫面
溥儀行出紫禁城
尊龍果一幕做得超好

啲中樂用得好正

聽佢嘅歌聽到有啲唔開心，但又好好聽
有樣野想請教吓，因為真係唔識音樂如有得罪希望大家唔好插我
因為我一直只係識Yoshiki，想問下佢地兩個有無啲合作咁
我睇維基佢地相差十年，佢地兩個係咪都算係神級
會唔會類似張學友同陳亦迅咁
定其實兩個範疇唔同（真心唔識）

依一幕
同埋John Lone真係好有氣質同靚仔

一個歐洲導演拍清/民國電影拍到咁傳神
真係好勁

坂本龍一落實出年5月喺香港搞concert喇

有無link

幫坂本龍一做左場預演